一人一間最想佢收皮嘅ig shop

cornercpo埋啲相只可以用不知所謂嚟形容唔知賣女定賣衫店主份人又勁黑心，又抄serco又屈serco次次經過都得啲妹妹仔幫襯

dum多間出嚟 bbg嗰個咁嘅店主比人爆咁多黑嘢點解可以仲未收皮

利申冇私怨 純粹睇唔過眼

bbg

係咪個袋有隻傻閪公仔印上去嗰個 2條傻閪加隻狗

係

一定係Slow_over
Cls佢咁撚樣做生意做爛市 其他ig shop點做生意
佢過份到叫啲客去人哋鋪頭到買完衫影個衫tag俾佢揾貨源
你成功影到個佢冇嘅貨源仲有10蚊購物金添啊當啲客乞衣？

咁都算 韓國入貨好多時都唔俾用韓國啲圖
佢就光明正大咁拼哂圖嚟收單
佢係咪以為賣得平就大撚哂
見到其他ig shop要入貨翻嚟自己影相真係勁慘
建議大家俾貴幾十蚊支持其他鋪頭都唔好益呢間嘢
見到佢咁光明正大真係好撚心寒

大把d 女kol 賣衫啦

認同樓主
Bbg貴過人幾倍 食水深到仆晒街
另外嗰間 女店主好恐怖
經過見到過佢眼神 都知好有機心

不如話邊間買得過

基本上8成ig shop都係入tb貨

最多換tag/請model重新影

Stranger room
同款衫比起其他ig shop賣貴一截
店主啲文筆1999 中英文都錯曬grammar
份人自大講到自己帶領潮流咁
不過大把人捧場吹佢唔漲

BBG食水深到仆街 唔明點解仲有咁多on9買
Uniqlo Billie Eilish件T啱啱出嗰陣都好似賣98 佢夠膽死賣149
以前啲抽獎已經俾人爆過係造馬 呢兩日仲要俾人爆對員工刻薄到仆街快啲收皮啦屌

啲before after
求其攝件衫就叫改造左

2 淨係識踩人 仲要俾serco發現 到而家仲未夠膽開返comment

Fluffyfuzzywear

聲稱賣外國牌子既衫

真係想知係咩外國牌子，睇返佢賣既價，冇可能係代購。

淘寶上面勁多抄外國牌子既衫，淘左啲老翻返黎仲聲稱係外國牌子，但連件衫正貨其實係咩brand都未必知。

羊絲開嫁嘛 都臭名遠播嫁啦
之前開tg講到自己好偉大，做善事咁無收多人錢，用批發價幫大家買東大門既衫，最後比人踢爆左呢個人滿口謊言。無貨又拖退款又拖咁，唔明點解仲真係為左平幾十蚊幫襯佢

用得圖既批發唔講先啦，明明就仲有大把圖都盜用韓網仲講到自己無錯咁 不過羊絲不嬲都有錯唔認，中意帶人遊花園既~

見過既人之中算係最撚唔要面 勁似大陸人既作為

我都想講 9成9淘寶

羊絲係邊個

自稱外國brand真係好柒，明明賣緊老翻

又借黃店消費
食屎啦joey lo
日

其實其他人都係黃 serco夠黃
但佢講句serco同款 搶人生意
好意思咁肉酸

Shopaholic

係佢個網店到買野 比撚左錢幾日都話未付款
覺得佢唔對路就pm佢 點知機又唔撚覆
但日日都可以係ig改營業時間
睇住佢話個日開 上左佢間鋪 話左開又冇撚開到
企左陣 隔離鋪啲人同我講佢成半個月冇開
依家跳出黎話病左 入左廠
做得生意 有啲責任都得掛
明知自己病 仲講唔乜鳩得唔得
係開就返撚到鋪先改時間po出黎啦 屌你老母